有無法律巴絲解釋下點解可以charge 暴動罪

林奠一直唔敢宣佈為暴動
但係又可以charge義士「參與暴動」罪
噤係法律層面 其實重係咪參與暴動？

因為告咩罪，搵證據係律政司同警方責任

理論上特首負責行政工作，所以點解佢次次都話檢控同佢無關

721
811

721 811